
                      Película de muy bajo presupuesto, pero con una carga emocional grande, trata de muchas relaciones personales, familiares y sobre todo de la soledad, de cómo una persona se puede encontrar sola cuando en realidad tiene mucha gente a su alrededor. También nos muestra cómo nos puede cambiar la vida ante un noticia por unos acontecimientos recientes y que todo nos parezca que nos coincide y los relacionemos todos. La cinta trata de la esperanza de encontrar a alguien y seguir compartiendo nuestra vida, tanto en la amistad como en una relación ámorosa. Contiene unos primeros planos donde la protagonista cambia de la alegría a la tristeza en una milésina de segunda y desde luego la actriz Oihana Maritorena está espectacular, desde luego, pero también muy bien arropada por Xabier Elorriaga.
        
            